[蓋棺定論] 熱血公民在香港社運中的角色

不服來辯

我不同意

佢會走入去逐個指住黎屌(清算)
又或者走入去扮fd 然後再逐個指住黎屌(清算)

社運老千，借社運發財呢方真係世界級。

請提出論點

佔中時期 前後係做到野。

不過選舉完之後 痴左線

痴住陳雲已經痴左線

講左 睇user name

佔中時期做左d咩 ?

係旺角做左好多集live節目 傳播本土理念

唉, 好啦當有啦

同埋嗰時熱時係最快最update網台之一

嗰時吳文遠為咗私怨勾結黑警，
變相熱狗就係受害者，搏取好多同情分，
又因為有左膠猛叫人走、拆路障，更顯得熱狗重要，
佔領過後，劣根性就逐漸開始浮面。

1.無熱狗 一定佔唔到 夏x道先， （計政治組織）當時係得熱狗動員衝馬路

2.佔旺 和 老銅 熱狗 當時都係第一批有份 去佔

3. 當時既熱血時報 ， 既資訊最快 同埋 d現場片 吸引到好多人出來

4. 旺角 功防戰 熱狗 都有出力

不過 現在既熱狗 真係 垃9圾

坐開啲啦，屌你老母

唔係昌昌帶頭衝咩

水人某日要表決網絡廿三條，不過實際上立法會嗰日冇呢樣野，搞到有人因為衝擊立法會搞到俾人拉咁囉

而家情況，泛民，本土派係入面班人
熱血公民只係坐喺出面嗰個

不受傷不被捕會帶頭衝？真心膠？
熱血公民下游就唔知，領袖個班打卡就叻。
鳩達除左開咪之外，鳩坐打大台就勇武。

係fb大叫讓磚頭飛同埋自稱揹左七十幾條罪

佔領時蟲太直情隱形。

2015 狙擊光復水貨客，反土共 反左膠販民....

有一排凝聚力好勁

選舉完 rip

巔峰時期連教師都撐，上熱政講嘢 ... 唔使篤數

瓦解完熱狗後應該培植返有相若戰鬥力既組織先係負責任既做法

昌昌 係另一邊執雞only , 當時 熱狗 引醒d 黑警去佢個面報防

佔中前後 時期 係正正常常

選舉完痴九左線

唱紅打黑係佢哋最正既行動

依家變左垃圾組織

1. 認同

佔中後真係好有凝聚力
到區選後

事後冷靜睇翻
係咪應該撤退先好d？
佔得兩個禮拜見冇用係咪應該撤退先重新部署？
好過拖幾個月拖到最後潰散，
真正既消耗民氣同抗爭意志

如果當時學聯等頭號人物肯冒被勇武派狂屌既風險嗌散水
可能香港抗爭力量未至於一鋪瓦解

如果當日學聯嗌散水
會被熱狗同高登勇武派屌佢地左膠散水屌幾多年？

令到利東孖寶高票連任

仲有由區議會開始帶起何君堯！

依家睇番
係應該衝入立法會

只係昆鳩人果到仆街

門就熱狗頂，相就左膠影

佢地點都好過雙輝一葉之流既左膠

不過後期走火入魔，跟左陳雲

撤唔撤退係民眾決定，就算我當佢擔心市民安全，
但勾結黑警、拆路障點都講唔通。

唔認同

根本係d 左膠 覺得玩大左唔想升級

如果一早升級，個結果唔同醒

老老實實，以香港人嘅決心，升級都會極速收皮，但唔應該講升級係為咗證明唔work。

冇證冇據就唔好亂講，ok?

btw當事人話係有人屈佢
佢只係幫過精蟲蟎助選

新界西鄭松泰區選成功幫何君堯上位唔係冇證冇據掛

快有撚用咩，收返嚟啲料都唔知堅定流就貼出街鳩嚟
第一日第一個衝出嚟話開咗槍嘅就係熱時
之後有晚話第二朝會過網絡23條叫人衝立法會嘅又係熱時
搞到成大班人無啦啦比黑警扑濕咗成晚
根本係想煸動群眾情緒多過傳播消息
嗰陣啲消息亂晒最重要嘅係確認流言真偽
熱時唔咁做不特止仲加快流言傳播
仲好意思拎嚟打飛機

熱血公民既角色,
如果唔係有呢班顛狗係到吠,
香港政壇會好悶,
令香港多啲人留意政治,
熱狗好偉大.